# TCA

Repositório destinando a armazenar os códigos desenvolvidos para a disciplina de **Técnicas Computacionais Avançadas** do mestrado en estruturas do Programa de Pós-graduação em Engenharia Civil [(PPGEC)](http://www.ctec.ufal.br/posgraduacao/ppgec/]) da Universidade Federal de Alagoas [(UFAL)](https://ufal.br/).
